从2018年开始，朝鲜政权从一个相对自由的威权体制过渡到一个封闭的独裁体制，不是完全极权主义，但很接近。 错误的计算和错失的机会导致普京在乌克兰发动战争 
 所以就资本主义而言，如果另一种选择是共产主义，那么是的，我认为实际上有很好的理由来解释为什么市场社会优于自上而下的独裁，极权独裁。 Steven Pinker有他的理由-第108期:改变|Brian Gallagher | 2021年11月17日|鹦鹉螺 
 这类似于极权政权的安全人员出现在反对派领导人的家里寻找间谍活动的证据。 在一段引用中，破坏2020年大选的努力的核心被揭示了，菲利普·邦普，2021年7月23日，华盛顿邮报 
 事实上，历史已经告诉我们，劣质的好莱坞娱乐对极权政府是多么大的威胁。 朝鲜的秘密电影盗版:西方电影如何进入这个隐士王国|Lizzie Crocker | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 昆德拉是在反对20世纪极权政权将小说家重塑为宣传者的努力。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 那么，您的意思是，拿破仑并不是许多历史学家急于认为的极权独裁者? 拿破仑是一个爆炸性的独裁者 奥马利| 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 传记作家安德鲁·罗伯茨(Andrew Roberts)认为，历史将拿破仑与极权主义暴徒归为一类，从而污蔑了他。 拿破仑是一个爆炸性的独裁者 奥马利| 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 人们必须承认，没有铁幕或完全信息隔离的系统，极权帝国是不可能存在的。 普京的帝国梦不止于克里米亚，甚至乌克兰|奥列格·欣卡连科| 2014年3月23日|每日怪兽 
 说服她这些国家的政府是邪恶的，极权主义的，而实际上他们是民主的? 《深红的世界》|达利斯·约翰·格兰杰 
 这种极权主义的贸易体制确保了对外贸易服务于国家的目的。 东西贸易趋势哈罗德·e·斯塔森 
 然后他们就可以自由地将自己的意志强加于人，传播他们的极权主义意识形态。 小布什的国情咨文|小布什 
 现代中国面临的不仅仅是政治问题; 一场极权主义革命吞没了它。 共和中国的政府|Paul Myron Anthony linbarger 
 极权国家不承认个人的个人自由。 关于法西斯主义和国家社会主义的阅读|多种多样